我屌曬你地老母 唔好再自殺

我地仲有好多人同你一齊撐緊呀
係咪大家都放棄大家一齊死呀
多你一個好多 小你一個好小呀
你係咪想我地成班手足傷心死呀

呢個政權唔會為左你既死有任何動搖架
以前d學生跳樓都無理過佢地呀

我地要一齊光復香港呀
好快做到架啦
好快成功架啦

我愛你地 我地一齊唔好放棄好嗎

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

我地就黎成功架啦

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

贏就一齊贏，輸咪一齊面對
我地一齊堅持落去好無
唔準再離隊呀，我要煲底見，頂唔順咪約出黎等你攬下我囉，我好好攬㗎

光復香港 時代革命

一齊大擁抱

大家都好努力
好似攬炒巴咁講：只要大家一日唔放棄 我都唔會放棄
我地話過有一日會係煲底除罩相擁
時間會過去的，我地有一日會見證到呢一刻
只要依家呢一刻既你願意堅持落去！

香港需要每一個香港人既力量！
最重要係唔可以冇左你既力量！
因為冇人係可以代替到你既位置！
一齊捱落去，就會見到成果！

香港人 撐住
唔好死

唉 又兩個跳樓

大家9月8日去美國領館好似爭樣嘢.......

真係唔好跳
每次一見到有人跳 我真係好心痛
記住要留條命 同佢鬥長命啊
一定係我地贏架
大家煲底見！！！！

要留命 同佢鬥長命啊

唔可以輸比港共架